今日唔敢出去 屋企仲有好多tasks可以做

要求連狗del post保護手足 del哂喇咩?
twitter施壓要求加快bno公民權同美國接收難民 有著落喇咩?
仲想唔想大笨鐘見 自由神像見?
日日都有task做架 畀人嚇下就唔記得哂喇?

香港人移民！

唔好再說服自己
認自己膽小不可怕